想搵皮製嘅相機背囊

想搵一個外觀上完全唔似相機背囊嘅相機背囊想搵皮製嘅...below 20L...有冇巴打有建議...

相機已經夠重 仲要買個有重量嘅皮製書包

買d內格自己放入個書包啦 一樣效果

巴打其實我最多放一機兩鏡，個袋重啲咁多應該唔係好覺姐

我見街邊鋪有唔少
將淘寶198蚊貨仔賣到變800
好過份

Ona, 但唔好用。下層納膽要拎走上層內膽先拎到。

啱啱搵到個都幾啱我要求但係香港冇得賣
...同埋個都唔平不過手工好似唔錯

一陣間你咪唔覺囉 試下旅行孭足全日 包你用一次唔用

我一機一鏡都嗌救命

我袋日常野加本書都重到想死

我諗住唔係旅行用...日常返工再放部相機咁上下⋯⋯要行路嘅時間唔多個60分鐘.....仲有多餘位放下零食紙巾簿jacket咁上下...想咁樣用係因為想有時早放工影吓日落，街攝咁樣

皮製真係少見
一來重 二來保護性差
你都係去星際買內格啦
你買得皮都係追求外觀
但相機背囊無乜幾個好睇

樓主想要靚仔相機袋
budget無concern
bilingham 都有backpack款

望下先好似幾靚仔

ona

我有個 重到仆街

邊姐

＊隻

買個皮製但唔係相機袋咪唔似相機袋

樓主你係唔係重GEAR先
輕GEAR根本冇所謂

皮製袋啱文青打卡，一部單反都重到PK

R5 + 24-70 2.8

好耐以前啲淘仔手工貨 買左六百蚊左右
我仲有隻係斜咩袋 都係重到仆街

依家變左公事包

睇下呢個岩唔岩心水

台灣嘢

bought this finally

人地買野有自己要求關你尻事咩
個個人負重能力都唔同架啦